有冇人覺得后羿俾人低估咗?

地球去太陽用光速飛要8.3分鐘
即係后羿支箭要至少飛8.3分鐘先去到太陽
咁假設后羿知道九個太陽嘅弱點
佢都要計數好快先可以計到8.3分鐘之後太陽弱點係邊到出現
而且十個太陽嘅運行軌跡係ten bodies problem
即係佢用肉眼就可以搵到initial conditions
再計數去approximate到8.3分鐘之後十個太陽弱點大約位置

后羿咁勁但又只係得一個神話俾佢
俾人低估哂

虎頭蛇尾
3/10

有冇人覺得世人對后羿欠一個公道 ?

依家一個太陽都 35 度, 佢射左 8 個落嚟 (好似係)
原本 應該 315 度 ( 35 * 9)

多謝你 后羿 致敬

后羿支箭有講過係光速？

你點知佢係單憑肉眼

你確定嗰10個太陽嘅距離都係1AU？
10個太陽嘅重力大過一個，可能會拉近咗地球同太陽嘅距離。

人地咪話至少囉

封神榜都有三支不忠不義不孝神箭
可以自動導航射哪吒
可能后羿有九支

咁太陽係對邊個不忠不義不孝

我睇返紀錄片,
D太陽係比人射到跌左落黎,
我想問其實跌左去邊?

其他星系

熄咗火變九大行星

有冇人覺得后羿支剪俾人低估咗?

太陽表面溫度係5700度
即係后羿支箭要至少頂到5700度嘅高溫
咁假設后羿支箭頂到呢個溫度
因為佢會不斷飛入去
而太陽愈近核心就愈熱
熱到原子都會變成degenerate
支箭要勁到變成dengerate之後都要維持到箭嘅型態

后羿只係拉下弓咁就作左一個神話俾佢 不斷吹奏
后羿支箭俾人低估哂

宜家得一個太陽 射箭就話可以中午十二點正係對正太陽達到第二宇宙速度就可以脫離地球直去太陽

以前有十個太陽仲要唔知係點排列 即係有十個引力源
冇錯射箭需要既速度係細左 但計角度真係唔知點計 支箭又冇得自動導航 后羿仲有箭無虛發射9支9支中晒

后羿咁勁但又只係得一個神話俾佢
俾人低估哂xx